福田雄一執導2020日本電影「新解釋・三國志」

福田雄一執導2020日本電影「新解釋・三國志」
這次要挑戰改編歷史名著！

以福田雄一導演撰寫的原創劇本製作的電影「新解釋・三國志」，由大泉洋擔綱主演，飾演武將．劉備玄德，電影造型也首度曝光，這也是大泉洋與福田雄一的首次合作

不知道福田導演會把《三國志》改編成什麼樣的故事？劇情跟卡司都很讓人期待啊～

電影目前已經開拍，預計2020年上映

劉備．大泉洋

一定有

橋本環奈、佐藤二朗、山崎賢人、新井浩文、賀來賢人、吉澤亮、山田孝之

日本仔咪撚再搞三國啦
次次都死

室剛

將火鳳拍出黎就夠 thanks 唔好魔改

睇錯陳漢典

仲有長澤正美

新井衰強姦唔會有份啦

日本仔三國志係咪姐係演義